超越朋友條界線係邊?

上個星期完哂finals
咁就緊係同女友周圍玩啦

咁就早幾日佢就話約咗個frd去睇戲
無問題嘅我就 都要約下其他frd
點知係個tb frd
只見佢地走嘅時候
條tb搭隻手喺我女友膊頭

究竟…我覺得嬲係咪我小器

Tb就咪嬲啦 由得佢啦
真係仔既話 真係接受唔到

臭雞

帽事既

問題係個tb本身有partner
最近無啦啦就叫我女友幫佢做呢樣做個樣
對佢態度唔係好 但係而家又咁樣抽水
講到好嬲
hi但係試過講少少我嬲既位出嚟都係俾女友無視